# Zadanie rekrutacyjne

Zadanie rekrutacyjne polega na napisaniu programu, który ma przedstawiać proces
zakupowy książek (pobieranie danych o książkach z API, dodawanie i usuwanie
produktów z koszyka, wypełnienie formularza danymi osobowymi potrzebnymi do
realizacji zamówienia).

Rozwiązanie zadania należy umieścić w folderze _front_.

### Aplikacja powinna składać się z 3 podstron

#### 1. Strona główna

###### Lista funkcjonalności składająca się z

- pobieranie danych z API po wejściu na stronę aplikacji (**GET** _/book_),
- wyświetlenie wcześniej pobranych danych w konkretnym formacie, tj. każdą
  książkę powinien przedstawiać jeden blok, który ma w sobie zawierać okładkę
  książki, jej tytuł, autora, liczbę stron oraz przycisk:
  - `DODAJ DO KOSZYKA`, który będzie dodawał konkretną pozycję do koszyka.
- przycisk, który umożliwia przejście do koszyka.

#### 2. Strona prezentująca koszyk

###### Lista funkcjonalności składająca się z

- wyświetlanie listy wybranych przez użytkownika książek,
- przycisk `DALEJ`, który będzie kierował do etapu podsumowania zamówienia.

##### 3. Strona zawierająca formularz potrzebny do złożenia zamówienia

###### Lista funkcjonalności składająca z

- przygotowanie formularza z polami:
  - imię,
  - nazwisko,
  - miejscowość,
  - kod pocztowy.
- przycisk `ZAMAWIAM I PŁACĘ` po naciśnięciu którego zostaną wysłane dane pod
  endpoint **POST** _/order_.

###### Funkcjonalności dodatkowe

- walidacja formularza.

### Spis **wymaganych** technologii przy pracy z zadaniem

- react,
- dowolna biblioteka do zarządania stanem np. redux.

## Dokumentacja API

Dokumentacja w formacie OpenAPI 3 dostępna jest po uruchomieniu mock serwera i
przejściu na adres: [localhost:3001/docs](http://localhost:3001/docs).

## Uruchamianie środowiska deweloperskiego

Wymagane jest posiadanie Node.js (zaleca się dodatkowo Yarn). Projekt wymaga
instalacji i uruchomienia API mock serwera:

```bash
cd api
yarn
yarn start
```
